12月廣島5日4夜旅程求評！

年尾清大假，食屎食著豆 俾我請到聖誕節前一個禮拜，尋晚又見到快運去廣島又唔係好貴，即時買左機票12/17-12/21，訂埋酒店

基本上頭尾兩日晚入早走都係廢嘅 ，實際玩中間3日，呢家大約plan左咁玩法

12/17 Day 1: HIJ>市中心鳩行shopping
12/18 Day 2: 原爆Dome>宮島>岩國>市中心
12/19 Day 3: 吳市>尾道>返市中心
12/20 Day 4: 市中心行下 （其實唔知做乜勁好 ）
12/21 Day 5: 一朝早出HIJ走人

酒店暫時book左APA近廣島JR個間，但都想抽一兩日住Airbnb ,各位巴絲俾下意見啦 ，到時相呀，Video呀走不了大家

吳去尾道都幾唔順路，反正你第四日都冇野做，不如全日尾道，第三日就半日吳半日市內，第二日全日宮島+岩國啦

同埋你5日唔轉地方就咪鬼轉酒店啦

睇你宮島上唔上彌山
如果上山你果日一定唔夠時間

唔該晒

咁不如：

12/17 Day 1: HIJ>市中心鳩行shopping
12/18 Day 2: 原爆Dome>宮島>岩國>市中心
12/19 Day 3: 吳市>大久野島>三原站>返市中心
12/20 Day 4: 半日/全日尾道
12/21 Day 5: 一朝早出HIJ走人

嘅可玩貓，又可玩免！

因為小弟訂酒店主要為樂天/Amazon買野收貨。但自己又樂鍾意去超市/7仔全家個d自己買料煮宵夜 所以想揀返一兩日Airbnb有個爐頭煮下野！

咁多時間

原爆同宮島分開啦

宮島+岩國都玩到一日
原爆加市內一日 ，原爆記得去佢個博物館

千光寺冇乜貓
有人唔比掂
不過成個千光寺都多野行
兔島反而好正
一落船即刻比兔仔圍

Btw 宮島有間任食蠔，我夏天去食唔到
樓主可以去試下

巴打唔提開都唔知仲有彌山...自 ，不過上網睇完就真係唔係好大衝動...雖然岩國條錦帶橋自己都覺流流地

竟然...冇乜貓
明明d Vlogger 同人中之龍都話好多貓
任食蠔係仙台松島個邊試過一次...之後半年都唔想食蠔

對比之下姐
我用半日行成個千光寺，都係見到1x隻喵，有隻曬緊太陽先偷偷地掂到，風景就幾靚
兔島你行幾步就會有幾隻跑出黎問你拎野食，仲要成個島度度都有

唔該晒Emily
免仔島行埋去發電廠遺址要幾耐左右？係咪有得係島上面租單車？

唔該晒
岩國錦帶橋會唔會有伏，因為見岩國一係睇橋一係睇復修嘅岩國城...別無其他

原爆博物館預幾多時間好？

錦帶橋都唔差呀，條河幾有氣勢
我今年二月去，撞正彌山纜車+岩國城維修
所以combine左宮島+錦帶橋
一早入宮島行，等到潮退落埋鳥居就走
之後去錦帶橋行完，返到廣島市內岩岩天黑

冇單車，嗰度其實唔係太大
一個鐘頭可以行晒
但我就好鍾意同啲兔仔玩，所以留低左好耐
記得買多啲菜去，相似我去，每人最少買咗兩個大生菜
仲有唔好一落船就心軟，將大部份嘅食物都比晒碼頭附近嘅兔仔，入邊仲有好多㗎

碼頭嗰啲明顯肥過酒店入邊嗰啲好多好多

岩岩去完千光寺，唔係好多喵
不過好嗲人 會主動走上黎俾你抱

岩國除左眼鏡橋都諗唔到有咩好玩
果陣我係朝早由廣島出發
直去岩國 之後落宮島 咁樣就可以睇到日落

仲有架社長島耕巴士都想見識下

千光寺係個旅程好重要，除左貓貓外 ，仲要買佢本朱印帳

其實我仲考慮緊夠唔夠時間去貓島
因為吳市想去嘅地方比較多，大和館同自衛隊博物館少不了 ，仲想去埋遊船河睇軍艦同大和溫泉物語

好怕唔夠時間睇兔仔

平和記念公園成個area行晒同細睇都夠行半日

其實市中心除左原爆有關周邊外，仲有咩好行好食？

行: 本通商店街
食: 廣島風御好燒

御好燒同大板燒分別大唔大???

一樣唔好食
麵+餅炒埋一埋
好咸

有單車
不過係住渡假村先有
行個島一圈大約1hr

我冇住都可以租

咁留肚食豐州水產算

兔仔島參考住兩位先，睇多d吳市資料，分分鐘去吳市都打爆左一日行程

利申：軍事粉，World of Warship玩家

又有廣島post
我上年十二月中去

巴打d相好靚！用左咩神器影？

仲有第一張相個set好似好正！邊度黎㗎？

無反相機直出炸d相

店名圖中有提示

巴打用緊邊部冇反，用緊罪大滔天Nex 5R想換！難得可以自己獨痔去偷歡想影餐飽！

啲車少到

富士xt1

奶味相

係呀，冇住都可以租，只係貴住客價少少

Er....兔仔島真係有d麻煩

收到！唔該晒

尾道真係好舒服
玩過人中真係可以試下尾道布丁

貓貓

我都係諗住跟人中之龍6咁行尾道！
睇完d blog 尾道布丁都唔錯，咁尾道拉麵有冇伏？

尾道拉麵超好食

尾道拉麵一試無妨
尾道都好多間食尾道拉麵
但布丁真係好正
如果上千光寺買單程欖車上去就夠

食野吧位係咪對住海景？
朱華園係咪必去？

我食個間咁岩對住造船廠
咁我又唔係 當時我見間間都差唔多 我都係亂入 所以有冇話邊間必食我冇研究過

十月去完黎
兔島班次唔係好密要留意下
我第一班船入去，唔夠10個人
第2班入黎已經係30個人到 ，逼好撚多
宮島一定佔半日，
仲有有時間買 pass 去岡山 玩仲好
我都係5日4夜

但鍾意動物既話兔島會係成個旅行時程最好玩 佢其實岩岩好入到去

尾道預成日啦
成個城市好靚 慢慢行慢慢enjoy
上次去我去租埋單車踩島波海道
踩單車過大橋好正

留名
一月一個人去
8日7夜應該點玩好？
打算都係廣島市 - 宮島(全日?) - 兔島(半日）- 尾道(半日) - 吳市可能玩一兩日

單車巴打用左幾耐時間？
踩足全程好似要8-10個鐘

我之前去六日，行程就
第一日 廣島
第二日 吳市+兔島，住兔島
第三日 尾道，夜晚返廣島
第四日 宮島，夜晚去岩國訓
第五日 朝早去完錦帶橋就返廣島
第六日 廣島

我覺得吳市未必玩到1，2日，可能我唔好d軍事野，如果係海猿fans可以去両城200階睇下
有8日其實可以去遠少少都得，又或者喺尾道踩下單車

可以踩一半都得
中途大三島有巴士來回尾道今治
或者生口島都有船來回尾道

我之前8日7夜係由廣島玩到落福岡

上次踩哂全程，10點左右開始踩，踩到5點幾

休息總共幾耐？

坐低食過杯雪糕
入過幾次便利店買野食同裝水
去過幾次廁所
入過碟鋪搵下AV
周不時停低影下相
我諗最少都有個半鐘既

到到都好早收
九點開門 四五點收工
彌山 orizuru town 千光寺我覺得係必去
頭兩個上到去真係會有種 嘩⋯既感覺
千光凍凍地d貓自動波爬上般
利申 尾道返緊去廣島

福岡去過
我諗緊係咪應該去下岡山

Sorry,騎劫樓主個post先
我都plan緊咁嘅行程
Day 1, 到達廣島.住廣島,
Day 2,去宮島住廣島
Day 3去千光寺,去吳市海事歷史科學館.坐車去山口,住湯田溫泉
Day 4坐JR巴士去東萩,住湯田溫泉
Day 5,湯田溫泉坐JR巴士去秋芳洞,津和野,住新山口
Day 6,防府天満宮,毛利博物館,去岩國,住新山口
Day 7新山口去新下關,住福岡
Day 8福岡一日遊,住福岡
Day 9, 返港.

咁搞法玩尾道都可以用左兩日！

個邊呢家一件Tee加一件國服夠唔夠暖？

我上次8日 係廣島 岡山 姬路 同快閃去大阪shopping
一張廣島關西pass包哂
你去得夠遠 廣島去到京都果邊都包哂
廣島到新大阪包新幹線
岡山去新大阪都係45分鐘

廣島玩唔到8日

係丫
我住左2日尾道

我u記保暖底衫+薄羽絨 出面再加衛衣
頸巾 帽 有著保暖褲
夠暖但隻手凍到仆街
唔好夜晚係室外其實都ok
室內實有暖氣

呢個行程幾好 我就覺得可以試下去下關門司港 下關既唐戶市場好多壽司都好新鮮 另外門司港既燒咖哩都好正

其實Day7係去埋下關同埋小倉，唐戶市場唔去啦，因為果日唔係假日
機票酒店未book,假都未請，4月中仲有無櫻花睇呢？

可以上埋三段峽

海猿
上次去廣島，除咗為咗看二戰歷史原爆點 另外一個原因就係海猿，喺吳市玩咗一日，同朋友一人一架單車，去搵巴打所講嘅両城200階，好似去緊追夢，但係搵咗好耐都搵唔到，可能因為電影同現實相差十幾年，變化太大，最後搵人幫手，終於搵到，坐喺條樓梯度，播首B'z Ocean，有啲感觸， 抹走眼淚， 之後同朋友去食kfc，超級難食，臭雞， 啲肉太乾，最後返去青年旅舍。

有廣島週遊券，喺火車站附近，記得去買，叫咩Visit Hiroshima Tourist Pass

有機會去睇下職棒，我去嗰時落大雨成場波取消咗，廣島鯉魚

垃圾kfc做優惠，所以先去買

両城200階

重搵咗電影入面另一條商店街，感覺起爽

行咗宮島入面嗰座山，用咗大半日， 冇咩特別，但落山見好多小朋友除曬衫褲喺條河度玩，同香港好唔同，有啲感觸

有機會去呢一間度食，個老闆娘幾好人， 佢自己一個人經營嘅小店，因為住喺附近，我哋一日三餐，差唔多全部都喺嗰度食， 選擇唔多，好似淨係得廣島燒。

選擇係咁多

吳市竟然都一 日

我八日去埋岡山 鳥取
第一日 落機 廣島市中心
第二日 岩國 錦帶橋
下晝落雨無去宮島 番廣島市中心Hea
第三日 朝早 兔島
下晝 尾道 千光寺睇日落
第四日 岡山 後樂園 睇波
第五日 鳥取 鳥取沙丘 白兔神社
第六日 岡山 吉備彥神社
倉敷 美觀地區
第七日 尾道 踩單車去今冶 因為果朝落雨遲左出發
中途站搭船番尾道 夜入宮島睇夜景
第八日 朝早 宮島
搭飛機番香港

因為第二日落雨 搞到要分拆去宮島 好Chur

day2好chur.....岩國/宮島2簡1好啲

冇走數！

行程正式啟動！

坐快運要等巴士是常識吧！

留名 等睇live遊記

留名等抄考

大家想我開新post定留返係度睇？

去廣島行下歡樂街囉

竟然唔去吳port站食燒蠔。
一千yen成十隻，仲要碳火，而且係期間限定。

留名學野

吳市？

吳port jr 站⋯⋯

咩黎ha?

窮人冇橋用是常識吧！

[img]

腸粉....

上次係宮島住左晚
睇日落睇夜晚開燈都幾靚

流川通，風化街黎
夜晚無野做咪行下

行過，完全無野睇

之前2月去廣島可能唔係旺季，坐uo有橋

到左啦

凍唔凍呀

好掛住廣島機場個黃昏，好靚

真係俾香港人做衰晒

呢家次次去日本都要俾人搜身！
上左巴士啦！

今晚應該食乜好

1度

係呀！

我落機個一刻都有d stunning!

廣島風御好燒競技場
之後每餐都應該會覺得好好食

巴打真係曲到圓
咁我今晚去豐州水產 再加個 一 蘭 宵夜！

Apa集團都是麻麻 細過狗

期待~

今次一個人住專登搵間細....

老子什麼鬼都怕

就到時間， 可以諗諗兔仔島

廣島多靚女
影多啲相

師兄 我而家都係廣島 say 個hi先

不敢苟同
始終日本女仔都係上哂裝甲出街，都係東京d裝甲最精緻

又越過山峰又越過谷

過橋～現場靚個張相10倍

寒風之下，這麼遠又那麼近

唔知廣島有無聖誕燈飾睇呢

車站叫個邊唔覺有

來個Room tour.剛好收齊買Amazon!

酒店幾錢

師兄陣間諗住食咩
已經諗唔到除左廣島燒之外有咩好食

諗住豐丸水產

3舊頭左右一晚

瘋狂拆禮物

要係bic camera瘋狂買嘢然之後我女朋友就瘋狂拆禮物

繼續行街

帶多件衫，今年冬天好撚柒凍
係新幹線返緊大阪答你

係咪打算行程同首頁一樣冇變

夜遊原爆Dome

最後張相發生左d事....影完收機後...諗住拎埋d野走人....點知俾人輕輕推左一下...咁梗係火都黎L埋啦 呢度夜晚咁空礦，心諗邊隻蝗撞9我....點知一轉頭想Diu人時....乜7都冇..

巴打買埋行李？機票幾銀？

唔該晒巴打，你都玩得開心！
大致一樣
但應該唔去大久野島了

比我想像中大風，吹到耳仔都痛！隻手帶埋手套都唔掂，所以頭先沖左入U記買衫

巴打唔該晒，你都玩得開心d

補返晚飯個餐

睇黎你無咩做，咁夜去原爆dome

隻岩蠔$790yen一隻，少貴，但係清爽，肉身很飽滿！

穴子刺身有驚喜，有咬口，食到星鰻嘅味道又唔腥，好白身魚嘅人可以一試 $990yen

最後個罐罐燒$1270yen值回晒票價啦,蜆同蠔粒粒飽滿夠肉地，肉質鮮嫩唔會煮過龍！海水味剛剛好唔會蓋過原本海鮮嘅味道！

聽日究境去邊度好呢？

1.吳市
2.尾道
3.宮島

DAY2宮島+岩國

DAY3 吳
DAY4 尾道+兔島

今日趕唔切買Wider Area Pass,乘換案內所要九點鐘先開門，趕唔趕得切個宮島岩國行程？

尾道mix兔島有難度

你唔上宮島彌山一定得

早去晚回一定得的
好過吳+兔島

想請問樓主預早幾多日在Amazon JP 落單? 兩日足夠嗎?

我用prime所以兩日都ok，唔係prime就唔知啦

都係ga...去到酒店都6點幾，晚餐又太早，唯有行下個邊

Good Morning! 出去車站買pass了！

我都想去尾道
玩人中之龍6覺得個景幾靚

利申：而家喺大阪，聽日返香港

宮島遊

其實我on 9左，應該去岩國先再黎宮島，三點先潮退，搞到時間勁唔就....可能上埋彌山就算...

巴打們係咪推介宮島牡蠣屋？

岩國等下次啦

明明之前記得有巴打講過先岩國反宮島，換左個pass就乜都唔記得晒....

特選

$2690 yen 跟機

蠔～全部都係蠔～

仆街喇我仲諗住住附近

住緊附近 利申同樓主一樣17-21廣島遊

絲打係咪坐UO396?

住Sunroute?

係

尾道係我最愛既日本城市，強烈推薦

我做功課去大阪時睇尾道d野
發現自己最想去係廣島

第一次去廣島印象唔錯，咁你就一嘢轟落去廣島啦

廣島暫時都無乜蝗，聽到廣東話機會多過普通話
離開本通之後連聽廣東話機會都少d

宮島一日遊

今晚已經諗唔到係廣島市食咩好

我聽日先去宮島 諗住睇埋日落

廣島燒點都要食一餐。

博多站有間排長龍都唔差

坐番船出去有間3000 yen 任燒蠔

博多
其實競技場應該都有好食既，不過我撞唔正

參加活動一定要買

喺平和記念公園附近有間長田屋
好正

打錯字 係廣島站入面

我去完廣島隔左1陣又去左轉博多 所以一時腦殘

大, 好食好多

今日吳市間大和博物館休息，要轉陣去尾道先

尾道

食個早餐先，平時返工都好少食早餐

上車出發！不過今日朝早比較雲，應該下午情況會好d!

打錯字 係廣島站入面

我去完廣島隔左1陣又去左轉博多 所以一時腦殘[/quote唔該晒！今晚有機會試下！

而家凍唔凍，星期四到我出發，行程同你差唔多

0-8度左右啦，記得帶手套，夜晚好L凍！

終於到左尾道，落車先來個尾道布丁先！能夠食到桐生一馬食過嘅野感動到哭

之後見朱華園冇乜人即刻9衝入去

尾道搵面比想像中好食

然之後千光寺嘅欖車維修中 .....

算啦咁行貓之細道上山

貓～全部都係貓！

上到千光寺落雨，但係買到我想買嘅朱印帳！

下午去邊？

樓主知唔知千光寺纜車維修到幾時?

貓呀

好想去....可惜D錢壓死哂.

停到22號！

廣島多唔多手信買?
諗緊買唔買回程行李好

行下其他寺寫下朱印！
順手食埋個布丁先！

APA酒店係好
但見佢英文網話可以問櫃枱職員拎member card
去到問職員又話Japanese only
想點呀?

尾道都幾好，又可以和喵星人玩

係日本想join member都係要睇人品

上次去廣島市外，其他區都冇聽過廣東話

剛剛先得閒GOOGLE返我上次食左邊間.
麗ちゃん 麗chan (廣島車站內)

佢個燒汁 有D似香港食到果隻燒墨魚小丸子

手信呢D好個人呢~ 零食好多香港都可能有.
如果你要買布丁, 化妝品(液體). 咁一定要買回程行李啦
想玩得盡興D咪買行李啦.

講得唔清楚
意思係廣島特產

剛剛係reception 申請左，10分鐘都唔洗，人品問題

我淨係買左呢一樣

尾道拉麵

樓主食尾道布丁食左咩味
我見人中之龍個禮盒但全部咖啡味😂
我上次食左梨味真係好正

我都淨係咖啡味...
因為買人中之龍禮品盒送4個咖啡味

原爆景點留番最後先去好啲

上次係廣島機場7 11買
正到嘔 ,成程最好食依個

樓主去了那

最好食一定係究極燒

morozoff布丁仲正
要去百貨公司地庫專櫃買
不過都係350yen一個

尋晚技術故障，出唔到相，一陣補返！

呢家係機場， HK EXPRESS delay

跟巴打機！

不過個間係Family Mart!

有圖先有真相

咁快返

差唔多啦頭尾都冇左兩日

咁好天都delay

廣島回程班機勁早

唔知做乜勁～

晚去早返，叫你淨係玩三日

一係留多幾日玩8日

依家轉左夜機去

上年去9am 起飛

係 記錯 ，正否

350yen 神奇！頂級！超卓！

期待樓主補相

好撚正真係 滑 好似食緊牛奶咁

補完遊記
仲有手信相

好！ 補返Day 4 去吳市嘅相！

剛好去到9點大和博物館剛剛開門少人d, 今次除左常設展覽，仲有個特別展覽講返2016年最新考古發現！

被震撼了

係美國航空兵之下大和號鐵布衫都變爛底衫！

其實大和號水線下防魚雷裝甲好堅一邊俾人射穿左，另一邊裝甲可以注水平衡返船身！

其實個博物館都係資料性同Video比較多，返而實物古懂比較少，始終船又沈左，主炮管冇晒，其他零件散晒落海底.....

有無睇個特別展?

落機之後去廣島機場(1)號站遠唔遠？
大約12:45落機(如果冇遲冇早)
1點之後班車係2點
如果miss左就晒時間等
係咪應該plan自己唔會搭到1點個班？

尾個兩張相就係特別展嘅！

平和記念資料館 多唔多野行？
得個幾鐘行唔行得晒？

機場唔大，分分鐘仲細過港澳碼頭！但係佢入境櫃台開盡都係得四個！唔知你15分鐘內過到關拎埋行李...

除非你真係驗屍咁睇個半鐘都應該夠。 個資料館都係資料性多個實物文物～

冇買行李 得hand carry
但怕落機多人，又坐得後就

彌山值唔值得上？
我google見D圖同香港行山都差唔多

我去睇大和博物館都覺得得個大和號模型比較震撼，其他野都悶到癲

如果麻麻地又非軍事迷, 我都係唔去吳囉......

唔係睇大和模型都唔駛去...

其實我都係玩開World of Warship先去

吳市根本係大伏黎

你唔鍾意個野就梗係伏啦

如果你係有其他行程都可以skip!

其實無話鐘唔鐘意
好多藝術館都唔會係興趣
但都會睇完佢
大和博物館真係完全打飛機feel
好難搞

我留左一日宮島，唔上山既話會唔會有好多時間淨？
另外，宮島站個邊有冇野睇？

即係除左大和博物館之外冇其他野睇？

應該係
好似仲有好多寺廟
之後直落去左兔島

唔住都可以睇到？
佢尾班船8點

係尾道買？

暫時plan好左
day 1: 廣島市內
平和記念館＆公園
原爆dome

day 2: 宮島
晚：廣島市內

day 3: 尾道
晚：廣島市內

day 4: 兔島 + 諗緊去唔去吳市，對大和博物館冇咩興趣
同埋都係打算住廣島，去兔島來回都4 5粒鐘
day 5:
day 6:
day 7:
day 8: 返港

諗緊咁多日玩唔玩埋岩國同岡山
如果玩既又要晒錢買pass
如果唔去吳市 淨左半日又唔知點
尾道我就想玩一日，睇下人中之龍塊地

係咪即係吳市個站？

我都係

隔離仲有潛艇 參觀
仲有可以望下海咁

我唔係軍事迷, 但覺得吳市兩個博物館都幾特別, 好值得睇
反而去尾道睇千篇一律既日本街景同香港周街都係既貓, 除非得閑冇嘢做否則都係不了

廣島要留8日真係有d難
買jr pass啦

廣島關西 岡山姬路大阪
山陰山陽 又可以去另外幾度
你睇下邊個地方 你想去啦
決定左買邊個pass. 再排過行程
有d廣島附近既 可以cut唔去
坐新幹線 用盡張pass去

巴打用咩鏡

岡山可以玩到幾多日？
岩國係咪冇乜野睇？
倉敷/鳥取又如何？

岡山鳥取用4日果張pass幾抵玩

s12

我2月會去廣島住四晚, 行程大致如下-

Day 1
下午在廣島市內, 都係廣島城, 原爆, 公園...

Day 2
大久野島+竹原

Day 3
宮島+彌山

Day 4
岩國(半日), 下午去購物

暫時plan好左
day 1: 廣島市內
平和記念館＆公園
原爆dome
住廣島

day 2: 尾道
晚：廣島市內
住廣島

day 3: 兔島 + 岩國錦帶橋
住廣島

day 4: 新山口－秋芳洞 秋吉台／湯田溫泉
住廣島 (新山口冇hostel住 ）

day 5: 岡山／倉敷
住廣島

day 6: 倉敷／廣島市內
住廣島

day 7: 宮島
晚：廣島市內
住廣島

day 8: 返港

點睇？

廣島車站果邊有棒球場，夜晚好撚好氣紛

全部広島

你晚晚住廣島 咁玩法都幾攰

想問下係唔係upload唔到圖？

我都up唔到

咁d相有拖冇欠住先

人在尾道表示今日好多鋪都冇開

我睇express d機票唔是都係6日5夜嗎?

年頭放假

見到廣島5日4夜機票平
不過日本冇3日pass, 唔買pass 搭車又耐, 5日又用唔着

豐丸水產有條女靚到成個anjay咁

帶位個個

有三日pass
不過係九州

1 12點到廣島
東照宮+縮景園+廣島城
2
尾道
3
倉敷
倉敷美觀 (步行10分鐘) –> 倉敷川遊船 → 三宅商店–> 阿智神社 –> 倉敷帆布 → 常春藤廣場 → 有鄰庵微笑布丁 –> 林源十郎商店 –> 倉敷商店街
4
岩國+宮島
5
姬路城
6
岡山一日遊
吉備津彥神社 → 桃太郎烏龍麵 → 吉備津神社(桃太郎神社) → 回岡山 → 岡山城 –> 城見茶屋下午茶 → 岡山後樂園 → 岡山一番地下街
7
吳市
8
返香港

想問咁樣有無問題
day 2-6會用jr 關西pass
今次行程得6700yen 會唔會唔夠用

67000*

唔夠啦
唔計pass 都唔夠

行程有無問題?
咁我可能預80000 YEN

佢d 景點好細，特別倉敷觀景地區 ，短揀過mk 一條街，d 水又污joe
佢另外一邊有商場都多野食同睇

尾道又係好細， 玩唔到一日

姬路半日就夠
有pass果日可以再向東 去下神戶/大阪

今日去完睇錦帶橋表示on9
冇咩特別 仲要專登搭過去 睇唔夠半個鐘可以走人
之後去左兔仔島
但要迫住4:30離開個島因為吳市去廣島d車太少

仲要尾道布丁賣晒

兔島係成個旅程最好玩

兔島真係療癒心靈嘅好地方，兩年前去過，至今仍念念不忘

岩
早知用全日兔島
我掛住撚兔搞到行唔晒成個島

而家去緊岡山，有咩玩？
除左後樂園

係，又易喂，又安全，低消費，
可惜交通唔方便，班次少

裏邊都幾有探險feel

桃太郎線果邊有幾個神社

來緊 14-18去廣島 但得3日全日
來回都係晏晝機

3日就廣島 尾道 兔島咁啦
暫到玩到而家覺得頭3日最精彩

我上年9月尾獨遊左8日，可參考下個行程

26/9 10:00香港機場> 14:30廣島空港> 廣島> 本通商店街
27/9 廣島城> 縮景園> 秋芳洞> 湯田温泉通> 温泉の森> 防府
28/9 防府> 周防高森> 旭酒造株式㑹社(獺祭)> 錦帯橋 岩国城> 宮島
29/9 嚴島神社> 鳥居> 倉敷> 米子 皆生温泉
30/9 皆生温泉> 米子> サンライズ出雲> 出雲大社> 松江城> 鳥取
1/10 浦富海岸島>砂丘美術館>砂丘>賀露市場>岡山> 後楽温泉
2/10 岡山中央卸売市場> 後樂園> 廣島> 吳市> 海上自衛隊呉史料館> 海事科學館> 大和温泉物語>廣島
3/10 平和記念公園> 原爆紀念館> 本通商店街> 広島駅> 15:25廣島空港> 18:05香港

個路程都好就腳下

仲要有腳指睇

正到痴線

係，勁多人著紅衫

上年去買唔到正價飛
係hostel同日本妹一齊睇直播

美觀地區如果唔鍾意牛仔褲同美術館真係一個鍾睇完
但係如果對美術館有興趣起馬預返大半日

同意
好快行完 不過都值得去
outlet又好近 可以去行下shopping

同埋果幾檔生果新地好好食

咁chur

美觀地區係桃太郎機關館對面有間好西
幾日前去冇開
美觀地區真係行一個圈可以走